有冇聽完好似上左太空呢類型既歌推介？

好似呢d咁

有冇人唱都得

屌

富林太空站

太空本身就無聲

推

月球上的人

009 sound system

土星環

Vitsa 奉獻

周國賢 時空

周國賢 重逢 星塵

聽過

外星人係邊 外星人係邊

我自己覺得有上太空feel,唔知你覺唔覺

有時

Radiohead hail to the thief 全碟

加in rainbows

Daftpunk - Contact